我家兔仔唔肯自己食野 求救:-(

男仔嚟，呢幾日佢唔肯食野，要人親自氹住咁遂條遂條餵先食少少 啲屎又好細粒 有無人有經驗知咩事？好擔心好擔心

我媽咁啱正正呢幾日番咗大陸，唔知關唔關事？係咪兔仔掛住我媽，以為我媽唔要佢

Help

唔想俾臭男人餵

圖pls

未番到家

有無人有類似情況？